[投票]認真統計：幾多人想再有真·和理非大遊行？

認真 依家呢場運動大家已經預計唔到發展走向，趁無正負評唔會被影響想睇下大家點諗？

和理非，比前線手足休息 爭取返民意
無撚用，咪比大台騎劫 會重演雨革

搞國徽國旗
無撚用

舉英美旗
無撚用

自從有火之後，需要多一次200萬人遊行重整民心

可以唔使討論時間到再開始討論，應該會公平啲

我想民陣搞多次傳統維園至政總既遊行, 行完散水

大家投完票等晏啲返黎睇啦

或者有咩投票想搞，可以順便下面搞埋
最好得正負評，句子盡量中立

希望最後如果夠多票數，大家可以作一個參考
此post不能代表所有勇武/和理非意見

不割蓆，不分化

齊上齊落

我

可以share比朋友

［大埔尋貓］集合連登之力，希望可以搵得返

佢批咪黎，問題係冇可能批

得一個鐘，我諗統計唔到好多數據，盡量分享出去

831百萬人大遊行

有無辦法不回覆推文
唔討論好難推上去

唔係唔想搞／勇武唔比你搞
係d 狗會搞鳩我地啊

依家已有80個評論

遊行團結所有手足防分化

行完好以前咁坐晒係地下

幫你推

主要唔想留言影響大家判斷

攪黨旗不攪中國旗 分化同胞

無意見, 民陣想做就做
前題係不阻止, 不篤灰

搞完百萬人大遊行，勇武先 出師有名

支持民陣搞多次大型遊行

有得批 佢地24小時睇住連登
只要我地個風向係有共識和平行完散水就會批

林鄭都話 和平表達意見，唔會唔比機會我地掛
但如果投出黎係
-和理非主場，就唔好勇武
-無撚用 就繼續支持勇武，不割蓆

和理非，比前線手足休息 爭取返民意
不要搞國徽國旗 更不要舉英美旗 免招港獨話柄
不攪大罷工 (不要令員工難做)
不用遊遍全區(集中經濟區域 當然少不了北角 免全民為敵)
不與呀蛇爭執(單手拍唔響)
當和理非都行唔通 才想其他辦法
我想這段時間 共政會想盡辦法 去刺激示威者 進行激烈行為 到時共產黨出27軍 都出師有名

push

推

想有, 但搞一次唔夠
叫民陣一連幾日, 最好係一連5日book撚哂維園同申請行去政總
一連5日呼籲D人出黎行, 一次過行足5日咁樣施壓

依家有130回覆，大家怕影響投票結果我諗可以輕輕一push/留低一隻豬仔

push
請投完先睇comment

一定要搞一次遊行

無錯，咁先有用

不阻止

支持有必要再有大遊行
和理非及勇武根本不可分割
好多時都係d黑警好快打壓
勇武就出黎保護
特別元朗個日大家一心入去買老婆餅
我地不割𥱊

地形差既地方，只可做和理非集會

我都認為需要多次616行完散水show比政府睇佢地既分化計完全失敗，多數人仍然企係雞蛋一邊，經濟轉差係政府無理民間聲音

8月點都要有一次,呢場運動唔可以只有勇武

每個月頭或中或尾定期黎過真和理非遊行

唔記得講評完先睇comment

聽日大埔

入黎幫手推

終於可以用豬仔

#1 已經超過300正負皮

唔係叫停勇武派,只係搞返一次大型左膠遊行絕對有幫助
要話俾所有人知到今日民意都冇被政府打散
我地應該大力做文宣同輿論戰
起碼要俾616果200萬人都知道
同埋要要說服所有淺黃
即使你唔支持示威行動都唔好改變立場
解釋俾佢地勇武升級唔係因為變質
鐘意做左膠都出返黎做返次左膠行下街

支持和理非大遊行
俾政府睇佢點分化都冇用

AGREE

Push

只要人多，我們一定加油！

Agree

推呀推

#1 已過350正負皮

要搞一次 等政府無得屈係得小數人未滿意

不過好老實講 好難再有100萬人出黎行
連71都冇100萬人

其實次次有黑警就有衝突，無得咁講㗎喎。

盡量左幾個時間嘅正負評，大家想我開新post貼結果定自行使用追故模式？
開
唔使
唔知有無人覆呢個

不割蓆

不分化

要有遊行

真正和理非遊行

繼續講反送中同警黑勾結

最低限度要有71嘅氣勢

#1 已過400正負評

點解無正皮負皮數..

勇武變番左膠一次啦

新版

其實要再200萬人係好難
616係硬上立會+開槍鎮壓+烈士以死明志
引起市民憤怒既頂點而出黎
我信會出黎既唔少
但要破紀錄太難

最好有

希望會有多次和理非大遊行！

係時候黎多次616

超過450正負評

我又手殘咁錯負錯評Sor

企前線角度諗下，
下下都衝佢地都好大壓力

各有各做，兄弟爬山

已有500正負評

支持架相信好多和理非都渴望出

屌 你投票 YES/NO 就算啦 多加果幾句野唔係個個都咁諗 投唔落手

對唔住

咩叫想唔想姐，啲狗俾先得㗎

又開埋啲分化投票post

咁批唔批 唔影響你想唔想出去行

都想完全和平一次 無論點俾陷阱都盡量唔理

必須

超過600正負評

支持民陣搞多次大遊行

如果你肯定有200萬人嘅就搞
到頭來得幾十萬就柒

同埋遊行有咩目的？
政府唔會理
中間派呢兩個月已經歸晒邊
連和理非都覺得遊行冇用 唔再出黎

有二百萬人做backup，
政府先無咁惡。

其實係時候再一次凝聚民意，比19政府知道我地自己係無互相割蓆

覺得落區遊行可以
但同一日多過一區就唔好
1. 宣傳太散
2. 人少

政府唔理就變返政府既問題

佢地而家就係將問題推落示威到

所以要搞，順便以示團結，無被分化

企同意一係唔搞，一搞要有616規模

多謝各位參與投票

就算和理非都唔一定要大台
冇大台一樣可以和理非

其實點解覺得和理非一次半次會重演雨傘既失敗呢？

從一開始勝利方程式入面已經係有和理非份

而如果而家搞多次和理非遊行，更加可以代表縱使勇武「升級」左都好
只要正苦未做五大訴求，我地都唔會割蓆

Yes. 我見佢地最驚係被泛民騎劫

我諗呢個遊行應該係傳統嗰種
一個投票 可能唔太詳細

認同，大型和平遊行係必須
要比大家知道，係政府唔回應和平市民既訴求
暴力先會升級，
到時記者會， 政府會更加難解話

希望勇武忍一日手
唔搞國旗 純和理非

黑警都唔會再批不反對通知書

和班非遊行完要set deadline
唔回應就勇武升級

佢地會追post

推俾民陣
民陣幫拖呀
主題要係真普選

你投黎有咩用
活動係唔係和理非係黑社會揀
有喲人要舉旗咪比佢舉 兄弟爬山道理

手足唔洗投
垃圾post

推
高舉中國國旗

間唔中搞ok喎

up

Why not both?
我真係唔明勇武同和理非的活動有咩衝突？
不嬲都係日頭和理非，夜晚勇武
和理非本身就唔會岀現係夜晚
你驚，咪早d走，點解要人地同你一齊走？？

要和理非大遊行

咁點解可以日日勇武 唔可以一日和理非？

遍地開花，百花齊放

要偶爾搞下真。和理非遊行
一來真係有和理非想參與 但平時怕有衝突/怕犯法而唔敢行
二來要展現民意授權 俾所有包括勇武既手足繼續抗爭

上一次遊行到依家已經有一個月左右，而面對每日都改變的局勢，好需要用一次大型遊行去endorse新既訴求。

希望大家可以一起討論並且行動，感謝

大遊行OK 但唔覺會再有200萬人出嚟

唔好成日追數

勇武肯唔肯散先

Agger 講真就算幾十萬都已經好多

唔好比藍屍話我地一味暴力，而家就再一次和理非遊行表達善意，再唔聽再暴力升級都有support理據。

係時候要攪返次啦

係正負評公開後，正評直線上升負評加得廿個
新正負評系統係有啲用，當然唔排除個個都想和理非大遊行嘅

黑人問號？
你想的話，你可以日日和理非？無人阻你
正如勇武的去與留，都無人阻到佢地
一切係個人決定，自己條路自己揀

和理非都有分程度

佔路完全無問題

佢地覺得係基本野黎

我成家人都和理非

其實佢地最想係大家開開心心完左成個活動

所以如果真係要搞和理非

嗰日最好暫停攻擊狗屋

佢地覺得圍住黎屌無咩問題

btw佢地唔多同意搞警察宿舍

佢地覺得要搞就搞返狗屋政總嗰啲

一定要搞
一黎等勇武回氣，同時 亦好需要俾廣大市民表態，靠人數施壓。圍狗屋都係為咗施壓咋嘛！

和理非絕對冇問題
重點係要預防左膠乘機製造大台

大遊行令手足更團結

想係想 但一定唔會批不反對通知書 對方唔會想俾我地再次凝聚到咁大力量做彈藥

同意需要再一次大型和理非遊行，但唔要大台

對準政權！唔再膠化！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

老母表示同意，8月5罷工嗰日好多和理非都係想坐低靜靜地集會，無打算上前線或堵路等等。

如果8月再有多次百萬人遊行，可以俾世界睇到香港人唔滿意政府做緊嘅「解決方案」，同時俾深藍人士同世界都見到香港示威者和平解決政治問題，唔單止勇武派嘅行為⋯⋯

有得去 一定去

舉開嘅咪照舉囉
洗撚投票

因為勇武會真係嚇走啲和理非
佢哋會驚嗰個活動危險

最好例子係7.1
一方面係維園吹緊雞，另一方面係立法會撞緊玻璃
立法會果到仲有直播， 好多人都驚危險嗰日冇出
如果撞玻璃延遲四個鐘，遊行人數一定多好多

所以如果想在召集50萬人或以上大遊行
我覺得當日一定要承諾停勇武

而事實上我哋係好需要一次百萬人大遊行回氣同話俾政府知成個運動冇失去民意支持

咁樣會唔會比人借機入搞大台架

熱門一個行動都無

係咪黎緊幾日全部玩哂機場

割唔割左膠好

推啊屌你

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

重整民心， 革命尚未成功，同志仍須努力

上禮賓府嘅意義係？

agger

7婆講完野搞和理非大遊行一流

八月最後一個weekend搞最適合，D外遊家庭應該番哂黎

想有 但勇武堅持唔會反對
大家互相尊重

既然對家想分化 就話比佢知我地不分化！

推推

push
集民氣

對家主動出擊，所以我們要防一防，退回和理非中，休息生息，靜待時機。be water, humble, smart.

唔夠200萬人就會係示弱

圍禮賓府啦

民陣請開始籌備宣傳，用兩個星期宣傳超級大遊行

不論有冇通知書，當日出過黎既，請係緊要關頭再為香港出黎多一次

超級和理非非大遊行，旨在曬馬

幾十萬已經好多

香港島好耐無行啦

有用喎 外國都有講

其實幾個人舉 已經夠影響曬成場運動

當日，大家係有得揀的
不方便的，可以揀安全路線
願意的，可以揀去前線

到今日，如果你重未分到
咩時間係安全
咩地方係危險
真係令人覺得莫名奇妙

再，7月1以後的遊行，難道呢d岀席的人係無意義？

如果你真係落過場，應該知道
由遊行到清場到真係岀防暴，係一段非常漫長的時間
要走，唔會走唔到
要留，又何必要趕佢地走？

我覺得，你地真係好奇怪

我覺得咁多件事之後需要多一次大遊行show 比人睇冇人割席
港共分化唔work
同我地香港人幾堅定

英國旗冇用，但美國旗明顯有奇效

之前和理非完再勇武梅花間竹咁幾好
呢排勇武得有d密，真係要回下氣
民心取向都好重要
文宣，和理非同勇武都缺一不可

係時候去返民主之路
夏愨道

我知道
但而家呢個運動真係好需要百萬人大遊行回氣

唔好話人數冇用
如果當初得10萬人遊行嘅話，政府一早大肆拘捕
所以話和理非係盾，勇武係矛

對上一次40萬人遊行已經係721
我哋真係好需要一次百萬人大遊行嚟話俾政府知和理非係唔會同勇武割蔗，同用人數顯示民意，持續比壓力政府

所以為咗大局為重，真心覺得如果民陣再搞大遊行，勇武應該停返幾日
引返和理非上街
每個人對勇武接受程度唔同，有啲和理非唔抗拒勇武，但係會驚自己遊行有危險

既然9月9日美國國會復會，我哋就要9月8日嚟多次百萬人大遊行

支持，我嘅論點係我班淺黃至深黃嘅長輩已經好耐無出動
因為小師奶同老人家怕危險，晚晚見倒開大片佢地唔識分邊個活動真係安全
我地做仔女嘅都唔敢叫佢地出，或者會好早叫佢地走先
和你飛佢地就敢去
如果我地造番個和理非大遊行嘅氣氛出黎可以吹多次大雞，俾政府睇倒無人割
同埋我地收放自如，外國一睇就知暴徒係抹黑

8月31號要搞多次百萬人和理非遊行，維園至政總

credit畀翻樓主呢個公投
希望大家可以去推吓post

遊行基本野啦 一定會去

推呢個

同我推一千萬次

我都想 包括個人覺得已經返唔到轉頭

咁就靠大家收放自如喇
上次推到民陣搞大遊行之後又吹勇武風係一次策略錯誤
的確係有成百萬和理非或者老弱因為咁番左屋企訓較
如果定位好先再推人搞我覺得同樣嘅錯唔一定會犯兩次

上次推緊個遊行都一路有諗點發夢
係搞嘅話果日就直情咪諗咪提發夢，志在晒馬

遊行一定要有

都係重點但佢地要行動都唔會割

831

我梗係有落過場
6月到而家我出咗n次
唔係次次出，但大嘅都有出

我睇到嘅係和理非對勇武接受程度有增加
但佢哋去遊行真係會concern自己安全，尤其好多人係一家大細帶埋老人家去

7.1嗰日去到金鐘先知分開兩條線
但係兩、三點已經要決定出唔出門口時，立法會突然撞玻璃真係有影響
唔係話指責，但客觀事實係有一部份人的確因此卻步，尤其係原定終點出現事故
就算去嘅人你都見到唔少人揀繼續行金鐘到去遮打公園啦

經過7月同8月各區遊行、衝突迅速升級更加常見
85都係入邊集會、出面催淚彈啦

香港人好易搵藉口
你唔可以否認真係有人因此而唔出嚟

有啲人可能6月之後就再冇出過，淨係睇新聞只會覺得衝突畫面好激烈

而民陣大遊行就係終極曬馬
我哋應該爭取任何一個人出席，唔好俾佢哋有任何原因唔出嚟

而家係行-->勇武 無限loop

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

換個方向，可以唔諗有無用先
勇武同深黃和理非就忙左兩個月喇
百幾萬淺黃或老弱就放左個幾月假
揾一日call佢地出黎接更零損失

我都覺得要黎一次和平遊黎話比人知我地收放自如
唔係下下都會勇武

呢個真係點解唔可以搞多次616咁嘅和理非非
好似一講想全和理非就係分化
點解可以全勇武 唔可以全和理非
一係就話和理非後勇武
問題係「部分」和理非會淆底啊嘛
我地都各自爬山左咁耐，點解唔可以重新聚埋一次表達訴求
同林鄭表示 錫春袋我地都不割蓆
比啲市民睇下 唔係我地唔和平 係政府逼我地勇武

五大訴求，缺一不可

真唔係要之後都停曬勇武，而係講緊要返一次真和理非，當然有人/狗搞野就另計

燒黨旗
燒習包子像

但一講就話分化阿嘛
我諗好多香港人都想黎多次大型遊行

但事實係好多前線都會屌鳩和理非遊行廢起碼我識嗰幾個係咁覺得

各區大遊行當然有咁上下人
但係始終唔係大集氣，統計唔到仍然支持運動嘅人數

而民陣大遊行就係終極曬馬
50萬人以上上街嘅畫面好壯觀、而且可以確切有力話俾所有人知民意冇逆轉
事實上經過7月同8月咁多衝突之後，
我哋都需要重新聚集民意，畢竟好多冇上街嘅坐喺電視機側邊耐左會少咗熱情
所以我哋應該爭取任何一個人出席，唔好俾佢哋有任何原因唔出嚟

後生資訊夠或者投入度高嘅就清楚姐
中年打後好多都唔係真係咁知點玩架

不過上次民陣遊行都係一個好教材俾我地去同佢地講兩條線係分開，遊行隊伍好安全帽

點解你會覺得咁樣有意義？
一直以嚟民意都係無鳩用
同埋次次遊行都係警犬出手咬人先

要再次企出黎

係邊個不割蓆 係邊個齊上齊落

係香港人呀

佢哋肯先得㗎⋯未行完就整鐵馬

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

同意

如果你有機會，嘗試勸吓佢哋啦

真係
如果佢哋好耐冇出動
淨係喺電視機側邊睇新聞
長久落去只會熱情退卻，同覺得衝突畫面好激烈
有必要製造一個安全嘅環境比佢哋去遊行
重新聚集民意，顯示民意冇逆轉之餘又可以connect和理非同勇武！

政府依家就係玩緊分化，係咁強調勇武派好危險，叫和理非同我地割蔗

想再搞大遊行，比政府知道過左兩個月，民意無逆轉，想好似616咁，而且好想比勇武休息下，唔想再見到有人受傷，被捕，真係好心痛，每一次見到有人被打被捕就好心痛好想打死哂班畜生

.

支旗可以留死線後先搞

測試下政府夠唔夠膽連民陣和理非嘅遊行都唔批，佢夠膽嘅話，即係繼續點起把火

林奠成日話我地搞事
黎多過百萬和理非遊行係一件好事
一大巴車落林奠塊面先係最有用嘅勇武

#唔要大台

不受傷不被捕

可以試下個主辦方係社福界醫護界銀髮族大專學生會教育界等等，咁就似和理非多d

其實和理非的威力先係最大

想今次真係散水睇下班狗可以點
仲要個個都拍片影相
睇佢地可以點屈

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

之前都有個post話唔好分前線/勇武/和理非
大家都係手足
人地就係用標籤化來分化我地

趁八月快啲搞多場啦

支持
唔係話以後全部和理非
係真係想show一次民意仲係度
唔回應就勇武時間

你搞乜撚野投票
唔好以為包裝過出來再叫堆水軍正評就砌到個大台啦
P牌仔

其實我地幾時開始需要投票決定架呢？不嬲都無架喎 點解要少數服從多數咁決議？呢度咁多三毛佢灌票又有幾難？？

幾有道理，要分嘅應該係每個行動定位而唔係個人身份
宜家可以係和理非，聽日變勇武，轉頭又去尖沙咀觀星
機場都係可定位得咁好
點解遊行唔可以
總之18區就自行發揮
叫民陣call就一味晒馬
各有功能

同意 但請記得按「不推文回覆」as needed

同埋搵民陣搞，我諗批嘅可能性會大好多

遊行係曬冷用人數顯示民意，點會廢
得罪講句，無民意支持嘅勇武係真暴動，冇民意支持嘅政府係真暴政

就係因為有民意授權，勇武先有正當性繼續做落去
唔係嘅話一落場就好似黑警咁比街坊屌走啦
所以做好民意真係好重要
尤其係政府想分化和理非同勇武之時，更加要一齊行出嚟顯示團結

未撚行完已經被人噴被人催淚啦喎
沙田係咁元朗又係咁

真和理非遊行，一定support

好啦好啦，其實我明你講乜

你最重要嗰句都係>> 我哋應該爭取任何一個人出席，唔好俾佢哋有任何原因唔出嚟

真心，你要搞真係無人阻你
我只係想表達，你地不斷用和理非集會，叫勇武休息，代勇武叫累，聽入勇武耳中就係係唔好聽，令人覺得你地拒絕勇武

遊行就係遊行
唔好係前面加咁多形容詞，咁先叫吸納任何一個人

比人定左位就會有對抗意識
大家兄弟各自爬山無分你我
唔使講咩和理非同勇武
手足齊上齊落 be water

十八區佢地就敢姐
百幾萬人出黎和理非非我就唔撚信佢敢
但果日就真係行完番屋企訓
乾乾淨淨散水
咪又同佢夜戰
咁都噴嘅話幾十萬人都溶撚左佢啦

需要多一次過百萬人嘅遊行回一回士氣

大遊行係終極曬冷用人數顯示民意，點會廢
得罪講句，無民意支持嘅勇武係真暴動，無民意支持嘅政府係真暴政

就係因為有民意授權，勇武先有正當性繼續做落去
唔係嘅話一落場就好似黑警咁比街坊屌走啦
所以做好民意真係好重要
尤其係政府想分化和理非同勇武之時，更加要一齊行出嚟顯示團結

雨革輸唔係因為其他，都係因為民意，到最後越嚟越少人
更何況公民政治參與都分好多種(程度)，選舉投票係最低門檻，遊行已經係嗰個人對件事好不滿先至參與，咁勇武係最高程度嘅參與，因為要負上法律責任，仲有嘅高參與當然係投身政治成為政客

好多人有呢個意願但係唔表達出嚟(政治參與程度低)，結果都係冇用，好似雨革越嚟越少人以行動支持，所以最怕係佢哋唔出嚟，佢哋出到嚟肯遊行已經好好，比到一個合理理由我哋繼續勇武

所以民意唔係唔重要，係我地點樣利用民意，展示人數，製造壓力先係關鍵

有好多人六月之後已經冇出嚟，日日坐喺電視機側邊睇衝突畫面，就算唔反對勇武嘅，睇多咗都會熱情減退啦，好有必要call返佢哋出嚟重拾熱情，re connect勇武同和理非

仲有，好重要，唔係個個人有睇直播，更唔係個個人識得搵立場丶上連登
可能佢哋睇到新聞嘅時候就已經係衝突，佢地未必清楚知道每次衝突來龍去脈

因為呢啲標籤係有實際作用
代表唔同程度嘅政治參與同投入
亦都因為唔同程度嘅參與，所以實際嘅行動會有分別

我又唔覺得有咩問題，和理非同勇武的確係諗嘢唔同
但只要我哋團結一致，我相信政府都幾難係唔讓步嘅情況下分化我地

擁護鄰國國旗仲點不割席

支持

想一次和理非就=起大台 左膠 P牌仔？
你可唔可以由第一版cm開始睇起？

我只能說 依家輿論係輸緊，沈醉係連登係無用
點解和理非可以同手足不割蓆
但我地唔可以出去和理非遊行一次？
唔可以比其他人睇到我地無割蓆，無分化，無大台？
驚政府繼續無視，咁遊行後訂條死線得唔得？
唔好一黎就ban曬人意見，一言堂呢場運動唔會贏

你都講得無錯，遊行就係遊行
可能我地已經比狗逼到太耐無一次「遊行」

首先 我覺得popo唔會俾你遊 其次一定有好多616或者69出過黎嘅終極和理非 驚有咩事發生唔敢出 或者黑警派人入黎搞事 到時就係武力鎮壓

我覺得可以和理非一次ge，但一定唔要大台！！邊個搞一次大台就拆邊個！！天水圍個次買唔夠教訓？
仲有我想講其實勇武hit and run好有效，起碼整散班狗先，
同埋玩火起碼我冇反感，加上呢幾日大家都諗多咗不同職業，咪大家各有各做囉，可能有新火花
多謝各位手足ge努力，我地會一齊行落去！

由616到71到今日民意己失
有人唔介意失民意
但效果就係和理非大遊行得返3-4十萬人參加
然後文匯就可以大大隻字話：
大勢已去

建議先最多啲文宣
多用和理非 be humble手法感染
接住幾次遊行都要做到和理非
比全世界見到我地願意和平表達訴求
一路儲民意到831或9月頭
希望可以回復民意 有百萬今上街

推 重返抗爭cycle

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

黨旗

和理非同勇武都去唔得㗎咩其實勇武除低gear都可以變返個和理非 叫勇武休息會唔會少左人去和理非遊行
其實勇武本身都係由和理非進化

我講得唔好，佢地唔係屌鳩和理非遊行嘅民意，而係屌和理非遊行當中嘅行為，例如泛民同無限籌款箱

咪鳩理佢地啦，平時又不作為，遊行就出黎抽水

我地要團結 齊上齊落，不分化，不割蓆

要有百萬行，一定要重新出發做好文宣，重新將矛頭直指仆街政府

可唔可以將文宣加埋呢幾日機管局既利民措施email去外國各大機場，求佢地係機場張貼/放上網頁，爭取外國人支持

啲和理非遊行
可以係視角觀感上
將勇武同和理非捆綁埋一齊

做出一種209萬人防武既感覺
好有威脅性

另外和理非遊行
都可以keep全另更多人保持政治參與
唔係淨係得勇武前線
咁樣勇武好易比人孤立

Sorry 襟錯負皮

大家覺得邊區搞遊行成功率高d？
搞左個區先
跟住另有計劃

你問班狗同政府，根據住績就無次肯

而家敵人就係針對勇武同和理非既分歧去搞分化
每次有post都會扮勇屌和or扮和屌勇
跟住其他人就互屌

勇武可以只係一個行動代號嘅
總之就向外界講清楚果日唔勇武
一家大細出晒黎
行完唔衝都當休息左架喇運動左成兩個月宜家啲人體能咁高

我原本都不以為然，但而家我都覺得針對黑警個比重太多，係時候重新將個運動聚焦番另外四大訴求，包括最重要嘅雙普選。

依樣要等民陣煲大佢喇，月尾搞一個目標至少有50萬人嘅大遊行啦

黨旗嘛

pish

嚟多次和理非大遊行！

69果陣其實係谷左三星期文宣集氣
下次和理非大遊行最好都係

收皮啦，舉賊旗仲咁大聲定你想舉中華民國

真係有D攰，遊下行會好啲

需要多一次百萬大遊行
爭取民心

推上熱門

絕對認同呀。區旗唔怕搞
國旗就費時啦，比位中共入

呢啲唔好做太多

負評應該係 無可能，因為黑警會不停濫捕

之前講過八月搞真雙普選大遊行都無咗件事

根本和唔和理非就唔係我地決定 係黑警決定
之前沙田上水屯門 好多次都冇expect會有衝突 連gear都冇帶
佢地挑起事端 我地唯有應戰

和唔和理非到係取決於黑警，唔該唔好將衝突責任賴落示威者度。同埋和理非嘅定義係咪連裝都唔出？到時如果黑警照過期TG放題個個硬食邊個負責？

各有各做